無聊寫字 （歡迎落order）

自由創作
自由接單

我個名
thanks

我個名

做人。太瘋狂

當「努力」成為習慣
「付出」便會變得廉價

每天有所為才能母負過晚上

勿忘初衷

可唔可以寫句嘅鼓勵下我呀
做咗好耐廢青，想要返啲動力

寫我個名

極！

Thanks 巴打

追逐夢想並非傻事

絲打黎

支竹上落

青春

如果 走到這世界邊端
我倆已是無力前行
跟我一起飛去

隱於浮世
謝巴打

漏左我

唔該晒絲打

整緊架啦

不種下甚麼 摘來甚麼，像我沒來過沒去過
Btw 絲打手字好靚

多謝

個人幾中意呢張

多謝絲打

上善若水

唔該巴打

上善若水

唔該絲打

虛無飄渺
我個名

絲打

其實係一起飛去
between絲打手字

lol 我本身已經寫左兩次飛行 sorrry～

漏左添

唉
又比人SKIP

巴打你要咩字？

#7 寫左

無雙

sor～

btw巴打係咪打錯字

英文得唔得？

REMEMBER YOUR FAITH
BELIEVE IN YOURSELF

睇左牲沉溺

寫開咁樣嘅性 sorrrr

照心不滅，念心不起 ;
一念不起，一意不散 ;
以一念化萬念。

有D長唔該巴打

係絲打

喺我嘅錯，唔該絲打

Always forward
Never backward

唔該絲打

多謝絲打 寫得好靚

說不上愛別說謊就一點喜歡
說不上恨別糾纏別裝作感嘆

是努
為力
了工
下作
一
次
旅
行

絲打可唔可以咁樣打直寫？
我想做電話lock screen
多謝

如果 仍然為我做我。

終於 歸一了 合一的心跳

我盡力了

人無恥
便無敵

shit寫錯...

敗給回憶 敗給了你

可唔可整成電話wallpaper size?
唔該你呀

打直？

好靚！
可唔可以幫我打直寫
你要心酸中緊記當走到最尾 那處風景最優美
Thanks

有無得寫過

*😭😭😭

和好容易，如初太難。

好靚 多謝你❤️

焉
得
不 梅
經 花
一 撲
番 鼻
寒 香
徹
骨

可唔可以咁樣打直寫 第一句低兩個字

沒有 找到出口出去也好

好靚

堅持
（我想做lock screen，但又想打橫寫
麻煩你了！）

謝絲打

減肥啦7頭 （想做lockscreen同上）

苦盡甘來

係呀係呀

好靚 多謝

只追求平平淡淡的生活

（想要求打直寫，用黎做手機wallpaper) thanks

煙花燦爛，只開一瞬；精彩美麗，決無永恒。

想用黎做wallpaper

絲打攞咩整

幾好啊 多謝絲打 加油

絲打可唔可以再寫多個

可以

thankkks

寫字 影 line camera較effect/亮度對比彩度

能者無界

懶啦 大家自己查收

太長好難寫

由我來守護妳

不要催促成長 只求時間變慢

良言一句三冬暖 惡語傷人六月寒

I'm not looking for somebody
With some superhuman gifts

我個名 唔該絲打

我決定
唔接英文單

減肥啦死肥閪

多謝絲打 辛苦哂

言之命至

可唔可以兩個啊絲打
君小
子人
立常
長立
志志

人天
皆誅
為地
己滅

感激不盡

跪謝樓主

唔係咁呀絲打我打果陣佢似食左d space
不經一番寒徹骨 焉得梅花撲鼻香
不過第二句低兩個字 可唔可以寫多次

強貼留名

如果可以的話，想求兩張
別待在舒適圈內發霉長菇了，
（淺藍底白字）

時間飛逝，你的青春可等不起呢。
（淺綠底白色）

謝謝巴打咁用心

首先係絲打
第二我手寫較effect 整唔到淺綠同藍底
得黑白深藍泛黃

果然膠

我係真心同真膠黎 比次機會我呀

比d時間

[/quote]

比d時間[/quote]
多謝樓豬

絕處逢生
Thanks絲打

人算甚麼

Thanks 巴打

眾里尋他千百度，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處

Thx絲打

HERE

兄弟會在遠方 以禱告祝福你

在地平線上也有我為你打氣

溫馨提示：
如果覺得唔夠黑 可以較大對比度
唔夠長可以自己加長

在世上極處某地時 再遇見時 仍可以擁抱嗎
謝絲打

Be Humble
Sit Down

唔該絲打

寂寞在流動 電話wallpaper 唔該

英文得唔得
"Stay what your are , Believe who you are"

電話wall paper

好難寫打直嘅英文

本來無一物 何處惹塵埃

這秒針 轉個彎 繁華極短暫

想要電話wallpaper
thanks

幾驚絲打遺忘左我 好靚 多謝曬

Jack of all trades
Master of NONE.

沒有未來的未來不是我想要的未來

謝樓主龍恩
想用做wallpaper

唔該晒絲打 你手字好靚好有霸氣
咁如果轉一轉
別待在舒適圈內發霉長菇了，
（白色底三色疊字）

時間飛逝，你的青春可等不起呢。
（黑色底三色疊字）

咁得唔得？ 如果可以的話字盡量打直在中間
因為我想用嚟做wallpaper 檢示自己
麻煩晒你了絲打 真係好靚
辛苦晒

可唔可以幫我分開寫兩句

焚燒觸覺 卻要捉緊這堅壯

步履相距已不可再追 消逝如雲煙 往事隨風去

想做手機wallpaper
射射絲打

謝

走到水窮處
坐看雲起時

想做手機wallpaper ,唔該絲打

臭雞

寫大隻啲得唔得

唔該曬樓主

日式玉子燒

唔得

**
而家開始唔會再寫英文
麻煩有心人唔好再留英文

好似可以變成連登emoji

香港係多d臭雞
但係其實唔係條條女都係

巴打自己攞去調色啦比原圖你

今生不回家

謝絲打

幫我寫英文得唔得

AN photography

Sleep is for the week

Thx

我個名加隻倉鼠 唔該

寫左啦上面有自己搵啦巴打

唔寫英文

我什麼都不是
我是二等兵士

寫我名

無謂再關心你我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳我沒這塊厚面皮

愛你變成恨你

已正皮

好靚
唔該絲打

匆匆那年

超可愛

哇 多謝你真係畫番布丁鼠

我都係倉鼠迷～

有feel所以破例寫

感謝

係［我什麼都不是 ，我是二等兵士］ btw 兩張圖thx

我有夢想堅持追夢

All saved thanks!!

我個名希望打直寫

雲加不死

絲打寫字同design都好靚 好想寫幾張

寂寞在流動 某些真的假的夢 滲在午夜裡隱隱的痛

明日看雨點灑到滿天 總會掛念

go with the flow

個甚字唔同唔得 ？

二等兵士 同 二等士兵 既分別 廚師鋒首歌既歌詞尼

點解

正 多謝樓主

可唔可以寫
我很想找個人 對我說別怯慌

sorry巴打 冇丁開佢

比起天黑和鬼，
我更怕他心酸皺眉。

可唔可以打直 想攞黎做wallpaper
白底黑字
唔該絲打

愛是不是 不開口才珍貴

做咗wallpaper
好靚

thanks

無視我個留言既

樓主得閒時幫幫手

多謝你呀，好靚

力威健身 袋底健身

普洱生日快樂，咁就18

妳是不是也記得多久沒有說愛我?

唔該絲打

如果還能出我有 愛妳的那面
請剪掉那些情節 讓我看上去 體面

多謝絲打 好靚呀

好靚呀

可唔可以幫我寫兩句

蘭在幽林亦自芳。

同埋

誰的夢想不曾失落過
但我保證 我的勇氣
還是會重來

呀

我個名 唔該曬

一千種戀愛 總有情人被傷害
一千種戀愛 總有情人獲款待
當此刻戀愛 不復再 不要傻到仇恨愛
如快樂總有限期 學會分開

手機Wallpaper thanks

揸緊個信念,鬼都奈你唔何。

太長 有冇得短？

難波的毘沙門天

手機wallpaper

好靚 多謝絲打

呢兩句
多少場黑暗將我幽禁 亦能捱過去
多少場挑戰給我欺壓 仍未見粉碎

同埋可唔可以寫埋我個名

多謝師傅

從頭到尾 無人想起 為何天不造美
如何去煽動各位為我驚歎地

吾欲侵汝娘
手機wallpaper 謝

垃圾

你需要非常努力
才顯得毫不費力

好多謝你呀！<33
第一次係討論區留言就俾咗你哈哈！

thank you so much!!

多謝捧場

唔該巴打

想問下用咩software/app寫？見幾得意想玩下

thx bro!!

和諧教我
難和諧就犧牲

原來由始至終
我什麼都不是

E>L

機會係留俾有機會嘅人

1. 妳還好嗎 還記得我嗎
2. 那些昨日依然繽紛著 它們都有我細心收藏著
3. 在某處另一個妳留下了 在那裡另一個我微笑著
感謝

手寫黎

thx bro

點解要skip左我